---
title: Главная
content:
    items:
      '@taxonomy':
        category: [topic]
    order:
        by: default
        dir: asc
    pagination: true
---

### Добро пожаловать на обучающий сайт Disroot.

Основная цель этого сайта - это помочь вам найти собственный путь к различным **Disroot** сервисам.

Обеспечение сервисов всеми **Disroot** достоинствами для всех платформ и/или операционных систем - очень амбициозный и длительный проект, который требует много работы. Мы думаем это может быть полезно не только нашим пользователям (disrooter'ам), но и сообществам Свободного Программного Обеспечения и Открытых Исходников, ведущим работу над одними или похожими программами.

Для того, чтобы заниматься этим, любая помощь от disrooter'ов всегда необходима и приветствуется. Таким образом, если вы считаете, что здесь не хватает руководства, информация не очень точная или может быть улучшена, пожалуйста, свяжитесь с нами или (что ещё лучше) начните писать собственный мануал.<br>

Мы используем **[Git](https://en.wikipedia.org/wiki/Git)**, то есть вы можете отправить "pull" запрос в наш репозиторий. Если вы не знакомы с этим инструментом, вы можете послать изменение или рекомендацию на Etherpad или E-mail. [**Здесь**](/contribute/git) находится очень простая инструкция по использованию git.<br>

Вдобавок, мы составляем словарь, чтобы помочь всем, кто не знаком с некоторыми определениями и понятиями. Вы можете найти его [здесь](/glossary).

Давайте же начнём...
